ICAC去左邊

咁多單介入取消檢控

執咗啦，你比人扑暈咗幾耐？

你貪污迷拉尻你啦
d官就...

無去埋右?

早幾年明明話自已好廉潔，仲打左好多老虎出黎，而家猖獗成咁？

可能去左收現金 . i can accept cash

有朋友係裡面做，呢排查緊幾單貪幾十蚊petty cash 案

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全